[{"sala":101,"sala_tipo":"Laborat\u00f3rio","data":"2024-10-09","reserva":"\u00fanica","id_reserva":1,"turma":"sdkjahfjiash","docente":"fafas","turno":"Manh\u00e3","lugares":"4\/20"},{"sala":102,"sala_tipo":"Laborat\u00f3rio","data":"2024-10-09","reserva":"\u00fanica","id_reserva":2,"turma":"Desenvolvimento Gr\u00e1fico","docente":"Roberto","turno":"Manh\u00e3","lugares":"18\/40"},{"sala":101,"sala_tipo":"Laborat\u00f3rio","data":"2024-10-09","reserva":"\u00fanica","id_reserva":3,"turma":"Desenvolvimento Gr\u00e1fico","docente":"Roberto","turno":"Noite","lugares":"25\/20"}]